00066

最近呢一個星期，大戶都瘋狂掃00066，之前一日一則嘅負面新聞突然間消失晒，咁代表啲咩